hi 淡友 (1360)

劍指三幻三！！

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

好靜。。。

to the moon

上落市好炒呀

無左我叫春

日升夜升

睇來衝唔到308

跟唔跟put 呀照舊310 sl

月底32000

熊軍係時候部署反擊

3萬1 堆熊仔睇嚟兇多吉少

到底係托住走佬定托住回氣

跟左, 咩位止賺架
你走可唔可以叫埋我

傻淡

做乜要做傻事

我ptgf渣

放飯前比我傻下

落返307 預備LUNCH

起碼200 點la

醉b 羊埋羊埋 有冇十皮

上年5月計羊左60k, 唔計正股

好似好貪心咁

有4萬係打劫我

羊返3張細期唉屌

牛油已溶化！

光頭首領唔好話我聽你put 左

劍指三幻！

amumu 勁d

一條心！撐熊軍！

引完淡了

牛油已強化！

破

感謝熊軍既付出大芋表示多謝

做左牛軍，個人真係開心左好多

25仔

直上310

計埋正股應該有近20幻

見得綠色多
護眼又健康

咁就7k 仲有冇淡雞？

養唔養多個仔

早知聽拳B講走啦

我係好人
邊個知呀！？

310熊預備好未

一車車去緊屠房啦

奈b唔係call咩

有50點唔食
倒夾成100點

跟左醉B呀嘛

開市-225 LUNCH前+150

月底32000
大家坐定定call定數錢

3幻1熊熊準備

仲叫我CALL走
早走左啦真係

又輸幾錢呀

講左lunch高位架

我都中招

一棍直上太空

你叫我家鄉走架

又係你

老貓燒so

日日都整個特價比dt好友
你教好友點輸

大船已沉

見跌就開call 鳩玩都贏錢錢

今日轉燈收市我係天台打飛機射精落街呀傻淡

返家鄉有賺好過夾 之後有講睇中午有冇山頂

反左手就串撚到

呢棍陰功呀
put 左既真係可能等310止蝕

1點一開市即31000啦

個b開支好大
一個月差唔多用左幻幾

唉 好失望 個個call都贏 但我call都要輸

有心唔怕遲，而家call啦

有無人hold緊屌米 目標價幾多

朝早call點輸

三幻一喇

養我平過你個B
契爺

琴晚call嫁 今朝插落去就打咗 又升返哂

就算琴晚call 今日咩位都贏喎

jump

中止蝕丫嘛 好失望 新一年都係咁嘅

今日好多都好紅

排

人人有份

呢鋪揀做醉手。

交易現場天台.gif

搵淡雞做契爺好過啦 日日派錢比人使

排緊隊

我諗大家都無話可說啦？

認命

斬左？

未
博多一陣原地走

投降吧 認命吧 就勇敢一下

大户巴HSI睇升定跌唔知點解覺得個市仲係好強

市底強

上望350

又係呢句

聽日北水落黎會沽定買呢

講不出聲講不出聲
任由自己半夜驚醒
我只不過偶爾買了沽
於是 才錢錢飛走

我係黑衫白褲個肥仔
可唔可以幫我打返格

原來你排係我前面

你洗唔洗揹埋背囊啊
都針啦
唔洗帶咁多野

你地排咁後嘅 我係上面輪緊喇

落地冇咁痛

都見唔到樣 唔怕啦

就快有偉大既祖國針打
今次仲唔升上天

我睇今日950左右

310 310 310

31000啦

邊到有位針

求下大家做好人
一齊羸啦

31000 了
又係時候上水笑9 做淡班傻9

我牛絲一早講左會上31000
坐定定=收錢

訓醒QQ牛就打左靶 點知一陣間就轉燈

一雞死，一雞鳴，前仆後繼咁去做雞。

恭喜

xanb好準。。。

自從升返上30000 就冇見過xxxxx

升到痴左線

拳B 準呀

淡佳

路透消息俾埋我ok?

準

上兩個post 都講左北水返黎前都升到仆街
果時得小拳石buy 我

有叫奈B 700食嫁

好耐無入淡友post，人都轉曬。希望大家清/輕倉保平安，個市到曬位，等落先再買。

奉勸淡雞

佢無叫me佢唔走都算 唔提我

究竟升到幾時

920 止左+2
睇死會殺完熊再跌一跌引一引
等位再加先

好撚勁有call plan 跟ok?

哈哈哈

睇唔開做咗雞 有乜要注意

最牛睇33000
但升到32000會走80%

搵你老友xxxxx

毛公仔無毛？

應該係提唔切
700我都想平及已到第一目標位
但衰貪心，想望多陣，點知就坐火箭

你地TG傾左大船
我叫左佢722.700好食
點估到你地睇跌到咁落

今朝話左伍伯call
首領都有一齊call
咁就8千幾袋落袋
easy money 淡雞派$

係到

超級星期六

牛熊翻車魚

牛市就咪做淡雞啦。 錢多得濟咩
不過搵位call算 282做左底
得千零點大芋就收手咩

中肯

我毒撚嚟 唔識佢地

佢地又話上三幻就唔玩彈高熊

小拳石鍋飯

奈b 做中介傳話人太唔稱職

我有講囉
Sd晒圖俾你

奈b又比人夾夾

本身都想平
我到今日數
見你哋個個都冇走

我有同佢講睇309架

32000 再上黎笑9大家

啲牛仔幾時平好
聽日閪水返嚟會唔會反高潮

我同你講309
你同我講307呀
搞到我307走左啦

今日走啦 聽日睇下上定落再玩

屌 夠膽講 奈b 有齊最多人tg

我32000 放80%

肯定唔係

屌你首領唔走咪好囉67啦

309我講架
你話上307先

得奈b同謝b當我係朋友
其他人都當我係燈神

我冇叫你反手

首領當我係咩 240跟到而家架我!

屌你 當年7500 我地既情義你忘記左

咁我見醉B307都PUT啦
腳仔又係咁叫我PUT
我都話夾完唔想TRADE架啦

熊軍叛徒

事不過三
put多次再put就唔會夾

293買上嚟打算315 食一半
另一半就等到破頂

950 put原地收皮

因為已經豬哂啲錢錢

係咪玩撚完

醉B,救命呀

不如跟我啦
佢地都亂黎

上到311睇埋聽日點 就put/call

屌一走+2 法國已經冇位call

32000 下星期會見

淡友收手喇
聽日A股重開，好大機會追返升幅
加上北水重臨
至少都315

仲未過到310

升到唔識停好彩尋日斬晒再做埋好人

可能係派左先

所以30950就算 嗰50點無謂追啦

暫時都係要上

做淡果d 我一律當佢傻仔

我當佢地真英雄

牛軍好gel

最後呼籲
一齊坐到3幻2

冇佢地 我都冇錢賺

之後北水返黎似要出貨食一轉睇路

同意 大媽戈堆臭閪 一定會出貨

就嚟玩到隻call 輪到價內
真心未試過

今日清倉

你買開啲咁價外㗎咩

光頭仔 你唔當我係朋友

依家一定係劍指2018年3幻3啦

然後突然有日加哂我地入去

我叫佢哋做烈士！

我逐個問人架

set 左止shit, 唔理了

所以咪遲囉

屌 公平咩 玩小圈子

我冇........點解你地要杯我.......

我冇份架 唔關我事

奈b
d人做雞時可唔可以通知聲
等我買對家

你羊咁多
個個眼紅你

杯埋我明明我男龜蜜

又想小圈子 無好結果架wo

首領我地靜靜地羊算啦

9UP咋 唔好認真 奈B係我地既傳話員

你而家可以買啦

-1 祝你好運

其實你好多錢輸？
定興趣黎

無傳話呀
我逐個問人點睇

930張+1 有羊請你M記加大

叫左你哋唔好開put嫁啦

諗起母母句大把profit 慢慢夾

出哂post 做雞la

M記補償唔到我

一齊入輪坐 一個月100k不是夢

仲有冇得升 想問最近嘅牛係邊隻

痴線，死夾爛夾
mark 310 -1
200點斬

其實呢d市真係好難輸錢
除非你挑戰難度寧願做淡食百幾二百點都唔食幾百點直上
咁都輸錢不如遠離股市啦或者買ETF del app

做好人既都全力支持

唔好亂put 好撚痛

支持淡雞

琴日CALL都夾我2百幾點呀

3幻2唔好走8成啦 咁冇大志

好彩我昨日有錢賺

4幻先走囉

啱呀 如果跌返落去都唔好走呀 股市點都會升架嘛

信心
目標5天線

more

已斬

已針

急call 超級星期六同牛熊翻車魚

在嗎？

miss 潘好能仁

食咩先可以咁大

307沽既手足還好嗎？

好豬喔

唔好, 已經針左

中大email 豬D

要翻身一定要買牛
下星期3幻2

瘋了
全都瘋了

開市插200點唔敢call去左訓教 訓醒已經升300

本來諗住炒幾日
點知升市成個月
放剩一手

奈奈贏幾條街

升市莫估頂

310都g?

真

企穩31000？

見重貨309左右呀嘛
點知俾佢夾咁多

我兩個friend仲未cut
應該仲有得升

今朝有賺都唔食

佢今朝開市都係平手
佢琴日坐緊200幾點

奈B真係J出血

我CALL又係坐2百幾點
反手又坐2百幾

Put乜柒呀 好心就call啦
捱下價轉頭都升啦

奈囝,男人都J

唔好買put
一日未穿10天線一日唔好put
今日仲要穿頭破腳
聽日仲有機會再上多200
我搵位call

準備買熊

原來差400點就千升

佢地係要覺得自己與別不同

成日都買既時候唔知痛
坐緊先黎後悔

唉豬返哂呢兩日profit

仆街黎 要升又唔一早升 係要打鳩人先升 臭雞黎

依個咩人

today win 夠
tmr 玩 again

型到

聽日叫埋 跟你同雪雪3p

要幾多資金先可以推到個市咁高

新年行好運

好少都得

好少
依家先1500 億
大戶要推有幾難

買咩

原來大牛市真係有人輸錢

所以聽日睇定啲先入場

黑仔飯

唔駛睇
我直坐32000

唔知班大媽想玩咩

個個好似你咁勁
就冇窮人啦

玩上33000

想轉手買7500

收到風 改左玩法
聽日一齊堆高個市

好 聽日擠少少位比我上車ok？

琴晚Call細期 二百點止蝕都中 想喊

我隻916

背叛淆軍

分注入 落到2蚊allin

呢個慘，夜晚玩係難搞d

大牛市唔需要止蝕

張+2又羊 1百點。。
淡雞真係大力 今日派成幻蚊利是錢

我今日call呀屌你個嘴仔

CLS

你地贏夠，俾我笑到最後ok?

Cash out唔買指數喇 追唔到數嘅都
可能跟x成 All in 2800仲好

咁又400 點
真係唔好話咩牛軍好gel
根本送錢

今日都算係咁 480比哂位上車

有冇8蚊SH嘅朋友
計下港女跌到幾多點就返家鄉？

咁搞法熊熊變稀有物種
大家有得買好買喇

正正常常做好人渣喎

姆姆大戶

收到風你贏左成百個。。。

半個月定一個月前 都牛呀 call唔止 輸成千點呀首領 我投降喇

你港美雙吃 邊夠你玩呀荔枝大哥

年頭入契媽
佛系都25%

今日咩位入牛都羸
唔明點解仲要做雞

成百個豬柳強
派比大家食

D奶粉都飲夠到嘔

提下大家 China joe 仲有個萬9億刺激方案係手

有入呀 入得少
等機會all in 契媽 or 2800

屌你
你食開啲豬柳強成舊水一個
扮咩

100x100都係得1皮

我港女玩半年一張細期本
都未夠羊一皮

大媽割菜
恆指直插5000點
尾市再插多3000點
齊頭跌夠8888點

係咪改歌? 高山低谷?

8%都20幻
唔同世界既人

大戶巴係天上嘅人
我哋哩啲老散唔會明

咁慘波幅市大把靚位炒

淡雞開年大利是

是但call都羊
今日高位 明日低位

玩左成4個月先有20幻。。
大芋巴一日就20幻

所以專心美女算
港女成日夾到仆街
依家吉剩兩手牛牛同大家叫下春算

大戶巴係坐緊廿幻

假如我買了屌米和巴巴

紫金日日gel都得，呢隻真係服左佢

由260開始 做淡都係慘到仆街

今日呢隻輸

小米真係企穩30 先好入

裂口頂有支持，低位反cup 600點
仲要做淡

期貨幾時先可以高水

變左你開

大戶買油都買幾千萬啦
呢20萬算係咩

你試下call美期 好爽 一定贏

你好似有call油

我都有

有呀長call

好 今晚我就訓十皮落去試下

但琴日破頂喎

廿幻對你黎講係咪等於M記加大

之前有個巴打話中海油無啦啦跌左落去，希望無放到

3幻落282淡雞咪gel到甩頭髮囉

目標幾多 舊年高位65？

玩NQ

破完頂gap down

光頭仔首領

做好友真係幸福

之前玩過 好似好鍾意盤前就開高位

就咁睇唔止添

北水聽日返黎 港女會唔會回一回先再上?

收市前上到311未

計% 咁睇好d

槓桿到咁姐，正股唔同

我真係覺得會

回啦回啦
307put既手足

睇位入市 歡呼吧牛軍！

有冇諗過奈B感受?

苦口婆心咁提佢係無用
要屌醒先得

快啲加倉Q牛回血

要大大力咁屌

跟足劇本
北水返黎前升到盡
返黎後就割柒哂佢地

隻9923又爆廠

800先諗住放

而家美股我就重倉FUTU, 尋日入TLRY，跟住RAAS 同JG
港股最重有紫金同移卡

大回走呀走呀

跟大戶巴買
實冇死

咁叫回

我無卡
紫金就走咗

回啦回啦

我係236既朋友

做得雞既都係搏屌

永遠懷念你

認真，可能琴日係假突破
今日完全無跟進

我一直都話30 係佢嘅分界線

泡泡做乜鳩

＄27第一注$29.5溝多注

紫金今日減左少少倉

10000點高追3032已清倉

係咪聽日先有北水？

你叫我跟人地

原來係拳B唔要奈

叫我700-720止賺
跟住補一句, 咁你跟大隊囉
應該叫我走啦走啦, 今日都到數啦, 有賺好走啦

係

一日最衰拳b

知你脾性啦
點會走

睇黎今晚又繼續升過

你打去客服到幫我平倉呀嘛

一個人難敵你地大船
你地睇到咁低 比你地拋疾到

小拳難敵奈b

我會走下次叫佢叫我走

醉SIR又話食200點
點知俾人夾300點啦
以後聽拳SIR講算啦
同埋你以後打字要快D先得啦
次次收到你msg都改唔切價
本身308走,可以到晒數

今朝叫佢張call睇高D
又極速走左
好難搞呀

屌
做緊速遞員，係條街到打唔到快呀
師父

希望又入700

我唔係睇好低架咋
無點夾既求其執100點內都會走

認真 聽日唔比大戶割都偷笑

樹B囉
叫我番家鄉賺手續費好走
你同我講308個下已經到價賣鬼左
改唔切啦

你講你地目標個陣 我已經嚇到瀨屎

以為聽日北水先到310架嘛

我搵人賴下姐

嘩 美期滅世巨棍

朝早都會上下既

上32000未…

個個咁睇奈b 係咪有一腿架 無我份既

有賺就算 我名言

我都話左我逐個問人囉

爭咁d淡友
齊人就一次過推淡友落山

救救淡友

正 聽日又有位上車

邊個牛市叫人走call 邊個係鬼

睇定D好

有買貴冇買錯，好似係

一嘢上返去

雙底啦

屌你原來309都未有

淡友完全無力 張開腿任人抽插

2月冇機會架啦，雞們等3月啦

唔屌啦 鬆過肉鬆點屌

淡雞好慘

完全崖打

頭先大戶又做善事俾好人上車

310靚put
聽日306得唔得？好友應該都要休息下架啦

應該唔得, 因為我封住左

奈奈已不相信自己有機會贏錢

本身CALL可以贏好多
俾人夾完無晒信心

真，同你同船一次都未贏過

夜期有30880即走

聽日306我幫你免費吹爆一次呀

係咩,有D咁既樹

排埋得唔得

點解重要做淡

我讓你一個奈奈呀公平咩
可唔可以留返下一次呀想試

知錯啦，諗住搏三四百點再反埋手坐得舒服D ma

聽日起碼500+

聽日跌返二百點先

呢幾日買正股日日4,5皮咁汁，唔明點解要屌工具

因為瑞士山區肺的道理

正股可以慢慢坐 工具係速食

你問下其他會然
努力返工對沖下先

坐中6060 6666
日日係咁數錢，有d股輸都係咁正數上

工具無呢d歌仔唱

我幾時都可以幫你免費奶盡佢

？

今朝先同腳仔一齊羊
跟佢反手輸番咋嘛
都話左唔想TRADE架啦
係咪引我

同樣速度可以輸四五十皮

臭臭架喔

有冇傻閪牛高追？

正呀屌你

俾D信心

推b熊左又要輸錢錢啦你

回緊啦
聽日微跌
後日崩盤

我好唔鍾意夾完反手
贏就話姐
反完又夾啦

山大不知贏幾多
日日睇住佢贏錢

我發覺得初戀係無味味

得處女先係香

係我自己經歷的話

我甜架喔

支柄係甜既

棒棒糖

奶到雪雪聲

咁比你破左係咪會變臭

注意清潔就唔怕臭啦
臭應該發炎

留綠汁係咩
清水健照奶

呢單好似係梅毒

諗起之前臭閪生蟲單野

我頂唔順了
要上ig睇下靚好圖平衡下

呢d 樣好驚人妖

I know that feel
我日日望住1647係咁跳上跳落

之前有frd叫我入6666 我冇跟 又係愈升愈有

識野喎
呢個係泰妹
唔係ladyboy

Will gg

經紀朋友介紹我買0136同3333

大埔巴鍾意人妖

好撚開心 正股大升 炒期貨又贏

Don’t ever consider put if didn’t break 10ma

10ma so far away ar ho e

更新
30880會走

刀口搵飯食

So just wait patiently
I prefer call.
Just follow the trend.

唉880我都要輸好多

唔同船就睇303

是的

咁核突都奶
都好敬業喔

2隻選股都唔正經，贏到一兩次總有一日會瀨獲金

3333都算正路夠大隻
佢個理由係佢持有既公司市值仲高過3333
0136佢都話係短炒

呢個理由用來騙C9
恒大系好多股都水分高，唔可以咁計

唔知啦
冇諗住ALL IN既
都要研究下

好多老散輸3333輸仆街，所以老作呢個理由老千人買

如果真有咁荀，大戶點會平賣貨俾傻散，一早炒飛天，好野唔會平

我覺得
大陸早排先搞完地產股
有排都冇運行
佢講黎留意下即

有得升唔出奇，但成個巿炒緊中小科技股，內房除非有大利好政策，如果唔係大機有波幅無升幅

內房炒好多年了，貨已散

但內房磨佐好耐 圖睇的確有機

前排條女個上司都叫佢睇3333
之後又真係直上17蚊
然後條女叫我都留意3333
我即刻屌到佢反艇

妖到咁
不如叫我買GME 算啦

拳b 有女但成日講call g 我係咪記錯人

以前都風塵野黎啦
冇call好耐啦

想聽故

+1

一樓一 骨 HG CC(ptgf) Sp SL

利申有驗 冇病
識到女 之後冇玩了
我都想做返個好人

百人斬 sp點識
sl 咩黎😂

有性冇愛咪SP
有愛既咪SL

上網玩app就識到

拳B咁靚仔都要CALL G
益晒隻G

SEX LOVER

跌緊啦 劇本話聽日好大機會割北水
北水又唔想比人割 所以會獲利沽出
聽日係跌呀

Secret呀

天日割割割，股joy

點解要秘密既

轉燈得唔得

當時未同個Ex分手 咪唔見得光囉
搞乜變左我既感情台

原來拳B係player

想俾你屌

第日先

幫你霸左頭位啦
你除褲就ok架啦

奈牛，牛郎

從良啦
以前既野 抹左佢啦

就係你屌哂我啲女！！！

我幫人排隊架咋

ifc條隊唔郁

聽日唔好跣得唔得
入滿油開恆緊架車，唔想停啊

前面d人話睇埋夜期先決定針唔針

恆期已到紅色警線，好想佢可以上破到，唔好跣

仲有希望，突破到21043,天日就可以數錢錢

起左巴打底 原來

聽日就見21043

輕鬆大V轉燈

呢2日都有d擔心要調整再上
又減唔到倉，沽完又買左其他，好似上左癮

30611

D牛咁遠唔怕既
同埋跌都唔會跌好多

希望聽日有306

3幻 allin call到上太空

個個講北水一開915 gap 上1000點咁款喔

我插到北水個gap臭呀

插啊啊啊啊啊

發生咩事

跌少少

升番上去先得唔得未走call呀

今日係港股過山車最這高個點

300點唔吃今次幾多張

滙豐：閣下的卓越理財信用卡已獲批核。
一般而言，您將於三至五個工作天內收到您的信用卡；如您的通訊地址在香港境外，則需時約兩星期。
終於有

2張細

性交完, 做咩轉左運

使唔使咁驚

309都唔差 但最好趺多300點

唔想搭沉大家ma
精神上支持

上左奈牛號？

現在使用船隻：奈熊號

今次呢隻係咪潛艇來

走鬼啊

miki納指點解回得咁勁

係，上次奈牛號，好多高手都死得好轟烈，係夜期跌四百點接飛刀既真高手先無事

彈緊啦
無咩力打落去

試下上船，等船長話你知

股joy

唔好啦
比次機會
我新人來的

大大力彈上去未等緊上318好耐

話咁快收復5天線

奈熊號船員，準備逐個逐個點將打靶

被牛軍捕獲

同今朝咁似嘅

put左咩 光頭仔

又係低開高收

Raas竟然識升

豬死啦

有無叻仔啱啱31300 call左
我太廢唔敢

嘩納指穿左136升得未啊

法則食埋添

企穩d先再call都未遲
仲係阻力線之下
我寧願吉吉都唔博賺多果200點

您地好叻 法則果然成日搵到靚位

您啱吉吉有覺好瞓
呢幾日call完又坐 好折磨
今朝又淆底388斬左張，再睇住佢升番仲坐緊張

係咪股joy

忍痛斬put 豬少好多係開心囝既

已經好勁

巴老食蘋果，tsla撞車搞到含球鏟

Molamola聽日港股唔開市得唔得

不過呢，huya 終於肯跣到30蚊
即刻買返d先

跟奈b 信念咋 820斬
但佢想陪u 留過夜

820個位真係唔錯，我自己都係睇830

我賭仔性格，無計

huya
30.20 接左貨，好似摸左底

今日P/L 係負數

正常，我都負1500

大戶巴，美股有咩持倉？

佢不嬲有信念
呢排佢有運仔架
無佢我9xx 都忍唔住斬

FUTU, TRLY, RAAS, JG, CLPS

futu 正野。。。。
我有himx tgt tsla ,但美股我玩好細

其實係成左29.88,入機30.20

美股港股窩而家各一半

clps 買左幾耐？

今日開市先買無咁神隻隻double

正野來
支付概念我最鐘意既板塊之一

衝入去就係

考慮下先

你打完呢句升左10%

見到

美股戶口都無錢。。。好窮。。。

好L勁。。

美股係散戶世界

開始幫我變正數，均價12.41

好似落唔返18蚊了

訓覺，唔睇了
驚忍唔到手又手多，早抖大戶巴

聽日港女見

個市幾時先跌

今日大媽接貨，鬼佬掟貨

又v番晒上黎好彩無走到

今日睇下會唔會回吐
特價日

準備好上312未

淡友又做🐔

今日315得唔得

得

夜晚比熊軍GEL完 又要交返個場出來

Have chance
好多散戶淡倉

又話回？回撚左去邊？

大家唔好傻咪再做雞，今年係牛年唔係雞年呀。

30820 call咗
gel下先

對上一個雞年都係升升升

QQ

qq 1000蚊gogogo

QQ唔反啦唔反啦

屌你 屌死你！

今日大量閪水湧入，肯定一開市就會高潮

真是太牛b

差唔多最低位入 勁撚到

d雞多數夜晚出黎企

邊撚到回 睇過

牛市都係轉勢 09年海嘯後大爆升
牛b

回緊啦 熊軍冇事啦

閪冧

熊熊哈

牛b死了

今日熊仔必勝

牛油

直頭最低位入
我最低位斬但無反手

千升我有經驗
選大家做雞那天

準備好特價上車未?

牛年果然牛魔王

1997年金融風暴

經驗話比我知
只要奈b同首領一齊做雞
果日一定大升

QQ破頂

大媽掃貨

咁都仲有半年升

升到頂跌返一半有冇得諗

哇股joy

安心出含真是太牛b，一出手股市大跌

北水已溶化！

豬死我了

原來大媽返黎係沽貨呀屌佢個臭西

原地打左

311 PUT就FATFAT

牛軍呢

點解大媽要攬炒

變哂牛油

啲大媽新年打牌輸好多咩
一返黎就套現

係咪冇錢喇
快d 禁多幾個零

大媽臭閪

話撚左睇定啲先

好燈

股JOY

@奈B 架車就到

你冇call呀嘛

個個都沽貨俾大媽 大媽話佢都有貨沽

800 好似有支持

+2都未走，彈緊上黎啦

淡友逃生門

大媽越嚟越衰格

810+2 有支持！
有500點佢夾

跌完

850call左！

我地好撚同步呀姆姆

一齊羊啊 首領 今次堅定d

乜大媽新年前未沽晒啲貨咩

沽完被挾返上
嬲嬲豬再沽返剩低的

轉頭又轉燈 悶唔悶d

吓？
咁就完架啦 淡雞又做雞

有無近牛介紹下

想做一星期淡雞
試下-1

已+1

牛軍係咪大船

你地個個都call 仲唔係大船咩

仆街開始沉

好似係
快d 過嚟熊船

撞進 了冰山

大媽呢

miki 獨立發展唔理港女得唔得

可唔可以轉燈

屌你次次一有大媽就好難玩
搞亂檔

話撚左劇本已寫
北水返黎前 暴漲
返黎後就一齊沽到落地獄

詳情請參閱10月1匪國國慶 北水回歸後個走勢

美團由今朝升10蚊變到而家跌10蚊
D大媽搞到亂撚晒

穿支持係咪走鬼信號

大船即沉

我止蝕 7500了，可以安心跌了

現價即時買6萬牛仔，追返條數先

屌你個臭大媽
我啲股全部見到一排閪水沽貨

Molamola
當QQ陣間瀨屎
一定千跌喇

唔係掛而家先晒冧

307put 既手足
真係死得不明不白

大媽咁對我地

妹市

diu 我剛從良，唔係又蝕啊

頭先彈一野10蚊 又冇哂了

大媽條隊肯定長過長城

高位跌廿蚊真係大媽先做得出

又冇事了

正常小回大漲

正，從良感覺良好 4萬點gogogo

30800 ＋1揮手區

中移動逆市

玩夠未

QQ真係on9
大市破頂佢就插水
個市回佢先升

我究竟仲算唔算好人

個市回 佢唔升黎托市就gg啦

應該一齊插
一家人最緊要齊齊整整

其實今個月都成2600 點波幅，唔貪心嘅可以離場下個月再玩

唔好再做好人
好心冇好報

308009做左好人了，7500蝕左17k,要追

又羊2千

308 底。。今年唔會再見到

大芋又派錢

牛友要反攻了嗎

悶唔悶d
咩位call都未輸過

真 逢低加call

大媽入貨未

跌咁少點入貨

聽日跌夠1000點比你

食左100點 再set 800 lam 多轉

又可以call

屌啊 一野插70點

又閪冧

又穿DL 睇來有得繼續向下

今日又見伍伯？
set 500打多張先

30900 put 左
要做野，食得幾格

屌撚爆我上司

原來係引牛！牛油已溶化！

牛軍喊出眼淚

熊軍反擊戰

早呀大家
新一年祝 心想事成 身體健康 開工大吉

含撚la

驚條撚咩 今年內實破頂

閪冧我有經驗 選在首領call的日子

3幻見
叫左唔好做好人住

快到500打多張+1

係咪預備一日補裂口 305見

暴跌

Call到2萬5都仲得

預左食大浪

西冧喇

30500+1
100點止

三幻見快快手插落去我再call

牛市回調=call佢老母

25！

我800 有張細call

唔好講啦 想斬

伍伯再cow多張

有冇110call既高手?

完全無break

淆軍

鐵達尼牛

大媽入黎質低價先掃

竟然冇淡雞Gel頭

會跌到幾深呢

全部做晒好人

升600點 RSI彈2-3
跌5 RSI跌10幾

唔調整下 點升

我就一直call到破頂 準備定一球俾你夾

你還好嗎

我坐到了
大户放生我

崩盤我有經驗
選牛軍大船那天

大媽惡意沽空
建議用國家法拉鳩佢地

550 cow多左張
好開心

勁撚到

真係上的話堅靚

2013

收到風 聽日補裂口喎

媽的，好耐無試過大跌400點了吧

呢下末世神棍係咩事

驚閪 比夠1000點佢夾

今日初七好日開年
祝大家賺多啲

人人生日快樂

準備v彈

冇啦啦股joy

B仔仲有冇奶粉食嫁

收到風下晝補

聽日震多棍再入290 牛

下午繼續跌

無事嘅

屌。。。早走左

股災

黑氣石
係咪同左奈b咩咩呀

大戶巴琴日咪提左我哋囉
劇本都寫埋比你地睇

美期都係跌少少

好

唉～～
我有一隻1860,都唔夠cover成個倉，救命～～

今個月 6幻幾profits
應該頂到。。

我作了一個夢。。。
夢到七隻瘦牛吃了七隻肥熊。。。

應該小回姐
長線都係升，歷史糕

近排下午多數一開就升喎

大戶巴miki點睇

下午仲有冇得跌

通常下晝蛋糕熊

下午回返200點啦

ching sick ball

音樂椅未停

向下回

頂，我俾人左巴右巴咁冚

好撚慘

唔識玩就戒

真 但好少人明同做到

清戒左賭？
btw 好耐無見ptu 巴打上黎勸世

一棍

應該有片
牛牛成日見人出大時代cap圖

真係慘俾人夾走左先跌

今朝走左, 而家又可以準備入番
隻匯豐好吸引

大時代 中段丁蟹出監後

恭喜奈船號同人，個個收錢錢囉

轉燈好無

個個都蝕住止左啦
307夾上311

中午收市前買左牛都唔知點輸

個個打完靶做雞填完筆數先見到個市冧。

正pk 我仲要反手，死多二兩錢重

不要再說了

唉 早知訓多陣

接多個客。

幾時先比返早排升幾日就回調嘅美股我啊

不要call牛 威嚴會碎下來

咪撚發夢會跌啦淡雞

美團牛 輸到仆晒街

真 依個劇本我熟

舜宇牛都係

收市加熊

又羊 hehe

升未 屌你老母

你洗唔洗日日夜呀？

微盟牛

550 800 各一張 大芋送錢錢無理由唔要

彈到仆街喎清

喂 你咪燈先

仆佳D大陸人咪再黎玩啦，早排無北水不知幾好，一有就亂哂

低位彈200，收市轉燈岩岩好

睇來再跌返

今晚扑野夜唔夜

特價，快上牛船

Q牛再加

qq比人買到咁都跌
大盤沽我屌柒你

好彩琴日730有加倉

開個逃生門比你地 見好就收啦 一陣又v 聽日再爆升渣都無

今朝食晒 等位再入

冇錢加啦

好興尾市再插

V啦唔該

唔使尾市 而家都插返

似乎今日係熊軍反擊日
牛軍今次仆街

阿姆姆仲有call咩

場波仲未完嫁 恭介

會唔會2點一下轟到落地獄

2點落一層地獄
3點落到十八層地獄

準備今日就同你補埋個裂口

QQ都捱唔到
5仔同口交幾時一齊落地獄

升啦好嗎

全都玩完了

唉 早知信拳sir 推sir啦
真係306啦

上番310俾我止賺ok麻

目標係裂口

哎呀 早知信bubu sir啦 補埋303裂口啦

點解夾走我先跌喔

均價675 2張

戒左，只有正股

見到呢到玩牛熊渦輪玩得好兒戲，佢地好易輸身家

奈B~~~ 點算啊～

唔知呀 反正我無倉

提你就到307就已經走左

你個307閃左一下咋
抽番上30949呀

師兄 你走去借錢賭
真係好需要戒喎

我地應該冇乜人會咁做

我最多都係輸左自己個底

首領我就黎唔掂啦 where are you

正常人都唔會借錢買

跌到
個底喺邊呀

牛車落大山仲要無brake

唔穿305咪雙底反彈
穿咪補裂口

都係拳巴心水清

咁多profit

QQ牛唔好死

彈緊啦

彈完都係要補裂口

連我都唔信自己咁撚黑

又gel 頭先一gel就跌100點

信你306先過夜咋
點知夾咁高

依家又夾咁低
我地買哂兩邊都可以一齊輸

扑暈自己訓多陣咪好囉

306好彈得

扑野扑耐d 囉

覺得會DL收

加多張30700 ＋1

低已見，30600 跌穿就全斬

穿得快

306 +1

今日唔見好姨

lose 700 pts really hurt

細期咋 人地一張大追有凸

my butt hurts

我調返轉 我羸錢細期 輸錢大期

dim suen no more 306

集氣你仲係850?

又係你琴日話要306既

今晚美期唔好再跌得唔得頂唔順喇

又高j? 法則尋晚神勇313call 但就只吃了100點

暫時都仲有小小profit 未食，不過再跌就

call納指多d 點知納會跌得咁勁平時都係道跌得多d ...

點解尋日外資咁好人托高市比大媽走貨咁好人

會唔會穿day low收

聽日上返310OK?

29310

兩户共識

穿了 磨左咁耐550 終於再落

唔想比大戶割 所以自行獲利離場

係穿快d穿

跌咁多我都冇咩說話好講

屌你老母，又話30600 係 tesla底，咁易穿既

退守左30306

DL收 聽日千跌

太累了 太累了

我都想話睇呢收DL

嗚嗚 我張put呀

不想玩了

又做特價啦
大芋對淆軍真係好

穿佢老未

唔緊要啦
來日方長

祝你橫財就手

沈大師一日未吹雞一股不留我都唔信

都話會DL收

豬死我啦
穿頭破腳 支那祖快d放1.9 tril救命

懶人問題

之前聽人講有三個裂口
請問裂口位係邊？

你之前贏好多
回吐下比淡淡

太在意 我願意
能情願甘心做後備
為何要說句對你不起

好似話一個升勢唔會見3個裂口
但個排就2幻4 3裂口直上 2幻6

穿頭破腳
起碼都三幻見

落左牛船唔好喊

可摸耳多d人做淡雞救救命

跌500點有冇人做燃料

不過今日都係正
是關我隻881生性

嘻
牛船上面個個手足都喊哂口咁喎

仆街，低位cut loss 7500 反手做好人，結果兩邊蝕

慘

今朝開市死晒

冇人聽我講
今日唔好做好人
喊出黎

做淡又豬，做牛又豬

早2日買既put，終於走到

奈b 宜家調整緊
實穿3幻 不如你都做下淡雞

306做好人冇得輸

靚
進可攻退可守

嗱 我有聽你講架

但我308忍唔住call左

我問下sir sir先

oh.
今晚返去再研究下先

光頭仔
冇晒啲錢錢喇

sh to the moon

3年後仲 喺度先同我講

3個鐘後就308啦

荔枝巴？ 當時大淡友轉左大好友好耐

再穿

cls 仲跌

淡友大勝

跌到無break

咁應該30308左右

劇本聽日高開引貨再跌

啲書呃人
升起上黎5個裂口都有

3 1001

997

998

999

1000